[四季旺小巨人]六月十八日沙田十場日賽討論區2

潘明輝 你食屎啦 好日唔買你一買你條畜牲就慢閘

潘頓想扮塞都扮唔到

今日買晒姓潘既得啦, 屌

牙拉今日去左邊？

潘：今日落雨隻手大滑拉唔到馬

冇人開 潘又神級演出，買左2w但冇買到2-6

牙東今日無了

莫雷拉住邊？

留力騎四季旺

潘平時咁樣冇位已經收工

西拉今日做乜9

係 但竟然攞位去馬

潘狗遲早給皇天擊殺

唔記得左 潘冇飲酒
係咁po 仔女相
原來要賺錢

留力

今日只買般

我潘 去馬

有手足幫我入左錢 可以屠狗會

東東睇黎以後都唔使買

1.5倍果陣入左潘狗騎師王 派彩應該只係時間問題

呢場阿拉騎咩撚野

呢個唔係潘頓黎 平時一塞親就拉停啦

今場爆冷

潘明輝出黎！！

迷潘大勝

子賤係咪燈中左？

潘頓迫害鄭俊偉
比條生路人地行喇

預告定先:子健全日重心勝利仔

呢場追多次雷神

潘頓去馬日

當大家發覺佢既時候 佢又會靜靜雞消失返

潘狗真係好撚勁

沈集成底出

今次甩腳踏 斷腳 定墮馬

呢個係潘頓（去馬），平時係拉馬師潘頓

勝利仔冇可能輸

你買幾多

迷潘需要信念

巴打拿拿林對沖啦
死頂好辛苦嫁

西拉可以由新加坡打到黎沙田1日8win
我頓一樣得

佢去馬勁撚過西拉

2號咁冷

post 2 貼多次

閃電王

我就唔信勝利仔會豬

綠帽勁狗

我對勝利仔既熱愛 一定可以打倒子健

1-2-5

屌你潘狗慢閘 點會無PLA呀

子健精選 勝利仔

子賤破燈

Rip

英明神勇

我就唔信子健贏

華麗再現

君臨大地

君臨大地呀

閃電王 跑法主動 地贏過 馬房鬥志好

安荃

蓮花勝利仔死q

1 5 9

成班盲炳有冇睇過風雲嫁，咁撚大座宮殿擺明就係聶風屋企啦

7 wp
7>2+3+5+9

1.2

隻馬遇水即生

給你看穿了

9號重飛到

買左2 6

誰明榮恩心

買綠寶算

勝利仔

3,9

三T場次又少馬

9-5-2

5-2-9

火車潘

潘頓

想死

又雙潘

屌唔信自己又唔中

跑 5-2-9-1

屌我買123位置q

屌你潘狗
點解上場會慢閘

5第1 2行先咪幾好

雷神屌你

勝利仔打破子賤魔咒

火車潘好撚勁

莫雷拉正式宣布退役

潘狗呢隻都入到黎

潘潘q

郭能騎緊乜野呀係到

280蚊四連環呀

去馬潘大發神威日

華麗再現zip鬼死住晒

十六磅.....綠色勁狗輸少少

單T 127蚊

隻馬屎

早死早著 場場買佢腳佢跑到屎一樣

張相嚇死

咁都有成兩百蚊連贏

放唔出收工

反潘黨兵敗如山倒

我都嚇一嚇

頭馬：潘潘潘潘潘潘

出閘

牙般去馬日

場場買潘都賺到笑

早知買q

h 我屌你老母

下場莫要贏了

應該留力齋跑四季旺

莫退休啦

有安慰獎算係咁

潘明輝 應該要驚告, 睇下使唔使罰喇

睇住食硬

終於冇潘狗啦

阻到華麗再現

潘狗騎師王派得彩

條友真係博哂命

仲有潘明輝

下場莫戴

莫雷拉係時候反底三連WIN

不了

10號一放到底

12號有無師兄同路？

想 10-12

10跑個第二 今日佢既馬就真係慘

9點睇？

place王

3,8
有冇同路

其實時間都去過1:38，仲好過事勝意
不過事勝意濕慢地好似發揮唔錯

一早講左9，10

子賤8

屌子健要左

子賤今日成績點

君悅灣

8-10

子賤要威利熱流

屌

中游神箭

戴圖理

君悅灣了

保持到高命中 連呀拉隻大熱都中埋

10號大船

3，10鬥燒

大獲，買左添

3，10on9

好在，贏到

屎勝意

子賤又贏

雷神食左屎？

今日收工了

子賤又破燈

完全唔知佢玩乜撚野

毒男係咪ON9

隻威利熱流真係犀利...

一齊4win 痴撚線

反賤又輸

蘇

呢場就唔多關佢事
佢埋左欄
比人同佢鬥燒

毒男我屌你老母

威利熱流俾達少夾完都照贏....

是日為蘇保羅朋友日

西拉下場都豬真係要退休

呃錢 隻都靈明珠臨尾熱到

落雨13少都騎得好好

贏到四季旺就ok

有錢all in獅子仔

拉味

會唔會炒埋

小巨人變大巨人

8 13 4

直路田雞都唔駛點鞭都放甩..

第二段22秒7.....

前面燒到咁 唔洗驚訝

對波

個樣衰撚到

Ching咁識食

四季旺是日走位3331

蒙頭

毒男

頭場條女咁後生唔岩
依個咁撚樣就扯晒旗
好球呀你

秘密武器

開心歡星點睇

毒男釘牌啦你
自己蝕到咁樣跑
損人又損己

細聲的

再開心最後召集

真主阿paul
出四場贏四場

潘頓唔多睇好

上啊

中華寶貝5疊放頭跑到傷埋

馬有人冇啊屌

全程4疊鬥燒都有第5

罰你唔罰佢

今日你唔係去馬咩？

paul今日再開心會唔會

1.4

盃賽去馬

收皮啦莫狗

三炒阿旺 即係要我自殺姐

莫雷拉留力都係為左贏旺保帥權啫

屌 阿旺變左有拉味 返到倉一定比人笑

記得潘狗二班賽全日都放假 騎阿旺都係放假

想食冰糖葫蘆

其他馬不知幾恨比牙拉騎
有得行下凱旋門

今日潘蘇日

舊圖

同路

我愛駒

勇敢傳說+

乜都唔理買去馬潘

邊個潘先

porntrain

子賤要勇敢傳說

Fuck

佢連中左3口，唔通

容柒組合

1.5倍，睇你點贏

雨來了

文摩Q

多紅利

開心歡星

跑咩

有11冇10

3

李寶利條仆街

掂！！！

李寶利騎乜野

8-11-5-6

8 11 5 6

中段見佢武唔掂隻馬

請問跑咩

潘明輝 12倍 PLACE

李寶利做乜野 屌

都係潘

李寶利 我屌你老母

冰糖cashed

潘今次攞錯位

屌你老母李寶利識唔撚識騎馬

今日買乜輸乜
悅悅友福 事勝意 永高 鐵胆王 英才
隻隻馬都差唔多跑尾

買左WP,11倍收貨！

莫雷拉先贏真好彩，然後靠四季旺起孖

李寶利 留又留要鬥哂口 入直路攞位又柒

真係垃撚圾

屌佢 位置都冇

秘密冇氣

就係輸個十幾磅

冰糖上次有買今次竟然入q

屌你老母李寶利

第三咋

pq

大熱q

會然盃

勇敢傳說輸讓磅

買左5,6pq

綠寶唔通博隻英勇大師咁沙pop

same

李寶利仲話自己同拉咁有上下
4檔出閘都可以埋唔到欄
番去同你外父含啦
屌你老婆呀

秘密無飛

尾場澳洲幫

秘密武器 600米段處開始拉馬 隻馬係想走

拉到鬥哂口啦

倒屎會接受解釋

乜撚野冰糖葫蘆

問都費閪事

潘

火車跑後上都掂,好過東東

垃撚圾

再開心 加洲 綫路

怪獸家長

拉成日覆磅唔夠磅
的助手都光明正大比的野佢攞住
一係比舊野佢攞住一係比杯水佢飲/攞住

再開心得返1.9
四季旺好抵買

其實諗得過 輕磅擺前走

咁大聲

咁重

我不離不棄

由初出捧到加陣

下一場即馬鞍過磅嚟, 過完磅先出去頒奬

其實四季旺都有過關，過關後無打上去，企硬

寧願佢打返上去

大佬係咁

信心飛

拉閪今日無

人民武士攪咩禁冷

比d馬房助手上鞍

陣間著燈

俾子賤睇到

你認真？

無佢你地碌柒啦

我都想知 呢隻今季都好馬
不過密密跑

四季旺一陣仲有注大飛落
估計3倍開跑
另外綫路同加洲都會落飛

再開心定四季好

再開心搞乜得番2倍

駁唔到

唔信自已？

蘇保羅，潘狗

今季贏左三場喇
大摩今日得隻摩鳩一丈第三

收左錢

人民武士

我隻起朵馬 今日求求鞍上人唔好再三四疊
唔好再燃燒佢既鬥心

願主耶穌祝福 阿門

-10變-7會蝕一個馬位

呀婆係咪仲未識買火車日日有馬贏

勝利導航

走位3331

我其實都覺得夠跑

paulso隻隻有

一條直路過曬

拉西拖自己同綫路

呢位手足真係好搞笑

今日輪到開第二個

火車入place

大熱q啦呢場

睇下點

講咁多都係睇子賤心水最好

小賓周戴返個奶罩會唔會放得出捱個第三？

no offense ar 手足

告仔出咁多隻 火車最似樣

毒撚今日留力返屋企彈琴

買少少睇馬算

Agger你
經驗之談 有啲馬一定落飛同埋唔應該咁既賠率

J2 成日講個身幾靚，行出黎幾醒神，狀態都keep到條契弟邊個黎？

壯

今場四季旺壓勝，搵腳既啫

唔似係
仲係覆返上一場磅
見到差0.3咁上下
飲水飲到過磅
加上佢下場133喎
點睇都唔係搞下一場

上一場又係咁
搞緊個磅數唔係下一場黎
J2的主持都都認左但即刻講笑咁帶過

綫路勇狗賺哂磅利

王若舜, 前見習騎師

前騎師王若舜

120.7磅？

sorry囉，你冇撚

還我仁kit

加埋貓巴隻四季旺

四季旺輸既今日唔賭波馬了

2017年皇家雅士谷賽期討論區

歡迎入去打個卡

Ok , 真係未聽過有第二句

垃圾黎架呀瞬

呢場潘明輝

我成日屌佢講廢話

咁上下啦
要睇重播
上次都係
主持都笑佢要飲水過磅

如果佢下場121磅騎我旺
我報警啊

我諗呀旺一陣3倍都冇

垃圾舜

我旺再輸
我諗我鬥志都比佢燃燒了

冷試何柒妖

下季沙菈

未換衫，點樣下場
杯都未拎

阿田+東東

幾時跑 ?

似乎後台幾硬，咁樣可以係度撈

四季旺 esay win

沙拉

子健要乜?

星期2 4 6

星期二係第一日

真?

牙輝

只要仁kit

子賤要再開心

係會過定下一場磅既
但贏左馬既,更何況贏杯
好少會咁

同旺仔1q返

旺仔kingkong

旺信心又大左

我旺上呀

四季旺

今次咁既檔無得三四疊啦掛

有無人要人民武士

所以騎馬 同 評馬 係兩樣野嚟

你睇下 方蛇, 子賤 嗰D幾 talk 得 ?

下埸1，8，9，10 連贏

今場唔洗貼圖了

我旺

上網TVSUPER睇J2有無DELAY半分鐘？

有2分鐘

佢騎馬果陣等於買少隻

係最少2分鍾

牙拉發揮到平時水準應該出閘貼欄boxsit位
轉灣二疊入直路望空之後就睇牙旺有幾多喇

預1分鐘（睇你個網速）

3331走位

所以佢騎馬屎係有原因

TALK得還TALK得
有料還有料

子健起碼都叫聽得舒服
但王若舜兩樣都唔得

4號啦唔駛問

一季贏唔多過十場(好似係)

2.8倍

我估架咋, 不過應該估中

志偉哥同廢鳩peter邊個屎d

我旺大熱w

點解我覺得4季好似瘦咗

明月青天

腎仔講粗口

熱到咁點玩

仲唔撚入閘 屌你老母

但無論如何都應該好過方蛇同子賤掛 ?

講咩？

旺！

勁
有巴打中2X3

我旺湧上個幾步好好睇

我旺你旺四季旺

四季旺goalllll

比馬會反cup了

輕鬆到

我旺

1-10-4-8

加州差d

牙旺輕鬆到

我旺你旺四季旺

多謝大家支持

東東正式可以唔使再買WIN

幾驚最後騎落唔上力
拉西一開始攞到咁後

想聽腎講粗口

旺又變拉私家座騎了

明月千里想點撚樣呀

拉味 咁就一世

旺正式成為牙拉基本座騎

我琴日都有叫大家買加洲
唔係淨買旺

柒東爭氣頂多場

賢仔有爆粗？

我炒下年騎番

1600冇左佳龍 國際賽騎我旺了

怪獸入埋p就好

唔好俾潘狗就得了

我旺會唔會做到連登仔年到愛馬三甲內

要問過牙拉棄唔棄騎先

而家係馬主練馬師成堆馬俾牙拉揀先

買14589 ff互串
一個牙東隊爆
諗住佢-7要適應下先架ma

如果無拉味就係

唔好啦 旺仔成陣拉味

邊句？

今日牙拉好可憐 決定追多場

當然得

我超
我旺

唔係牙拉 旺仔邊贏到

同意

點解p高過w？小巨人

典型拉式贏馬

我炒贏到啦

田泰安咁搏做咩
潘仔入到頭4就好

小巨人打到落w1.2

呢場睇表演算

我屌咩1.2

柒東發圍靠呢鋪

你馬王飛

老老豆豆前一兩場唔係三四疊 根本上都有得影下相啦下話

屌你老母2搭4qp巨額？
我過左58蚊炸wo

拉騎咪會慳位囉

打算將今日贏果少少錢押落去變倍
但w1.2

特登

一係蠃，一係拉停
不過一定會調整既

6 T051 陀飛輪 5 123 黎海榮 姚本輝 50 4.3
on9???

小巨人個海地績

姚本輝自己係千二王

等睇你表演

今日好多場都有重飛馬唔係咁好分

黏地

Last 400 22.96

鬥到最200米 小巨人好似行過咁都嬴緊呢埸賽事啦

今日又唔太驚子賤

人地過左58萬

上次先爆完 不了

留名等睇賽後群屌潘狗

子賤都破左2場燈

信左子健同自己

幸運美金同小巨人3升2係咪真係得架

爭氣 ，做野今晚睇結果

美金不了

亂買中左

想買我達殺哂你班擂台躉

屌佢老母
搵餐晏仔都要比人打劫

乘勢好運係咪知又係李寶利條仆街騎所以發老脾

有冇人想要醒蹄飛

今場又一堆上一次一齊跑既馬

買左

想要

開心神駒

小巨人

三班就拉唔住，二班就好難講

依家場次，唔買最好。

隻小巨人又係咁玩脷

食物鏈最高層--->精益大師

you on9

係獅子

唔講真係唔知

開心神狗 大巨人 豬碲飛

英勇大獅

係咪衝線玩脷果隻？

咁都知

個隻係勇闖者

馬王飛 on9

每次見到啲人都係講自己想講果隻，其實可以無視張圖

燈胆精英

唔記得邊隻

子賤要12

旺蝦王x小巨人 俾番幾毫子廢老搭車走

幸運美金啦 陀飛輪咁貴 要美金買

長知識了

精益大使

子健今日燈力如何？

diu you

小巨人w=雞肋

麻麻

3 7 9 10

好似1WIN1第三

9 V342 小巨人 2 122 潘頓 賀賢 1.4 1.3
on99

唔好因為畜牲玩命

當家精選都試過咁

勞力士

美金
巨人
成世好運

5

喜悅繽紛 醒蹄飛

牙拉三寶

醒蹄飛

阿拉一定會比錢公公婆婆搭車離場嫁

我衝入馬場搵喜悅繽紛隻秋

精益大師當精英大師咁買

shoe win

WP 一樣咩玩法

不成功，便成仁

未調整

我達

9 V342 小巨人 2 122 潘頓 賀賢 1.5 1.3

潘狗呢場唔好令我失望

等睇潘狗拉到搶口

醒蹄啡埋

10
醒蹄飛
12 3.2

醒蹄飛倒水

潘頓騎輸超班馬有一手

京京千里

牙達啲飛好恐怖

呢個真

12 A021 幸運美金 8 118 楊明綸 容天鵬 8.5 1.9

嘩

屌你老母潘頓

獅子聰
未買win

3-2-9-10

屌 頓輸左？

唔信唔信 5連捷

獅子聰咁勁嘅

獅•子•聰

一見到東東放到就知搞撚掂

潘冇p

斷 😁

輕鬆保命

同京京千里下場一樣

上次見佢放到甩晒，重注佢place實無走雞

1200版 崇山寶

屌，早知買w 買撚左3-4-6 互串

潘狗

訓係到都贏
潘狗今日收唔少酒
夠鐘番屋企隊酒了

畜牲p 都冇

正呀喂，place回到3.6

小巨人2檔都塞死

小巨人贏唔到咪入p啦

皇天擊殺真係垃圾黎

屌，PQ cash唔到

比個大賤人騎

中3 2

佢頭幾場d走位去曬邊

潘狗無令我失望

潘狗係咪拉馬? 對面直路中我見到好似拉緊

廢潘食撚屎啦

遲早給班廢老廢中打死你

乜佢有存在價值既咩？

睇黎東東今晚有餐開

獅子聰愈贏愈冷 我服了

我東有一班實力馬騎了

拉馬屍

上一班又超輕磅

1200既一班馬

好惡

小巨人下次俾火車騎啦

季初三班1200放頭輸17個馬位

俾實力馬佢，東東就交到貨俾你

潘頓又拉我

下星期成個禮拜都有馬

一係隻馬扮廢話未得唔去
一係隻馬食左禁藥

小巨人配大賤人

開左竅啫

new post

潘頓條仆街今日去馬都可以破我六環
我屌你老母呀

買左牙拉三寶，咁樣輸俾獅子驄，無話可說

獅子狗越贏越冷，明明跑法好主動

一隻外地用左十幾場都冇乜表現
黎去香港五歲中先開竅 有冇咁勁呀

你老母垃圾廢潘，搞到今日又冇得贏

如果我買左阿拉就搞撚掂

你問我下次都喺唔信

都話獅子

可以期望下閃電王六歲覺醒

冇架啦
脾氣咁臭 得班90後先識騎佢

今日好開心

冇錯

今日隻君悅灣輸左之後 咩都唔係好關我事

輸到爆廠allin旺最後打和

如果上一兩次都救到大家就好

開左個賽馬谷 希望手足G持